EKProperty je struktura urcena pre konfiguraciu vstupov a vystupov metody
EKProperty oekp = new EKProperty(String PropertyPath, IKalkulatorowaciaKlassa PropertyPathHolder)
PropertyPathHolder nesmie byt null
PropertyPath moze byt aj vnoreny ako napr: "holder.poperta". to znamena, ze properta sa nachadza v: PropertyPathHolder.holder.poperta pre lepsie pochopenie sa pise ako PropertyPathHolder."holder.poperta", alebo vyssie spominane O1."O2.P1"
EK v pripade vnorenej property pocuva na zmenu celeho retazca properiet (ak sa nachadzaju v IKalkulatorowaciaKlassa)
EK pocuva aj ked je properta vnorena v poli (najlepsie observableCollection, lebo obsahuje INotifyPropertyChanged). vtedy musi byt inicializovana ako: "pole.Item(2)...Properta".

IKalkulatorowaciaKlassa (kuk IKalkulatorowaciaKlassaReadme) 